女同事叫你做X哥,如何不失霸氣地回應

如果女同事叫你做X哥
（例如: 強哥，明哥，柒哥...總之你中文全名最後一字 再加個「哥」字)

如何不失霸氣地回應??
叫返佢「大佬」好嗎??

叫佢X妹
（例如: 強妹，明妹，柒妹...總之你中文全名最後一字 再加個「妹」字)

哥你老尾
有嘢就講，有屁就放

大家咁話 X姐

臭雞

叫番佢X嬸 / X姨

No bullshit let’s gor

死都唔好應

有咩問題

i am fking champ
u are piece of shit, shit, shit shit

哥前哥後三分險

叫返我修爺得喇

唔洗哥啦我明明後生過你

樓豬答：臭閪做咩咁好口啊

No bull shit

受唔起啊 臭雞

我無做大佬好耐啦

傻瓜，(摸頭)☺️咩事呀

叫我X Dee

哥前哥後三分險
叫返我阿x得喇

靚嘅就X妹
柒嘅就X佢老母

叫x仔咪得囉

性騷擾 報警 #metoo